撤退路線：1. 向嘉頓縮去石峽尾2. 向南昌3. 向太子

撤退路線：
1. 向嘉頓縮去石峽尾
2. 向南昌
3. 向太子